是日午餐 - 虎蝦球雞粒炒飯 (1/16) 蝦迷必入

元朗 櫻川丼
D餐

好香，都夠多蝦
雖然都預咗虎蝦會中間開做2邊
但補返幾隻大蝦蝦球
連飲品、前菜、湯 才49蚊，仲想點？

49蚊虎蝦

百里香 定 櫻井川 ？

虎蝦

十字形，一開四，炒飯唔通原隻上咩！
反正鍾意周圍食

反正鍾意周圍食
呢句點解 唔明

如果你起底會發現我無重複貼舖頭
每次都搵新店試吓